前TVB員工教路：要抵制無綫，就要抵制埋旗下藝人

【今round主打：黑人牙膏 X TVB偽人！】
想直接洗版嘅請碌到下面傳送門

無綫廣告最值錢嘅地方唔單只係電視度loop幾多次，仲有係班偽人有幾出名 －－就算一個廣告喺黃金時段播足30秒，廣告費都唔及馬明莊思敏嘅代言費用。

舉個例子：御藥堂喺TVB落廣告，佢會用大約40萬拍廣告，用80萬買一個月廣告時段，但係用200萬搵星出FB廣告/ IG廣告/ 去event
如果藝人經理人都係TVB旗下，TVB仲會再袋多啲

所以今round 抵制行動，要由TVB偽人入手。要成功，就要全面封殺佢地代言嘅所有產品！

btw，我哋絶對支持撐香港人嘅TVB良心藝員嘅
抵制名單不包括良心藝人：
***

【去黑人牙膏FB洗版喇喂！】
要求9月4日前回應，否則長期罷買
傳送門已開：

※留言template，二擇其一
無綫新聞，助紂為虐，恥與為伍，請停止任用TVB藝人作為代言人！希望貴公司重新檢視你所僱用之廣告公司及其廣告計劃。貴公司有權選擇其他廣告公司，正如大眾同樣有權選擇你的競爭對手，請於9月4日前回應，否則長期罷買！
我本身好支持你哋公司嘅產品，奈何本人對貴公司請任用賣港媒體TVB藝人作為代言人極為反感，決定罷買產品直至見唔到TVB代言為止。如果廣告部或者廣告公司hard sell 你買TVB，請考慮換咗廣告部同事或廣告公司，請於9月4日前回應，否則長期罷買！

另外，TVB廣告客戶【Oral-B】、【舒適達】都要抵制，【高露潔】同黑人牙膏一個阿媽

【產品推介】
小林炭力牙膏 (HKTV mall: )
Li-ZEY 萊思 (日本嘢，超市有售)
URTEKRAM (超市有售)
LAVERA (超市有售)

更多TVB代言人：
【TVB詳細廣告客戶名單，消費前請諗清楚】

【特別宣佈：抵制CCTVB 總攻擊】
#noTVBchallenge 正式展開！
呢個諗法早喺7月頭已經有，10月TVB開始同TVB廣告商傾下年合約，接近9月推#noTVBchallenge 係合適嘅時候，有關活動玩法如下：

至少刪除TVB 81-85台其中一台，或者揼爛myTV SUPER，然後影相
將相片up上 FB 或 IG，tag三個朋友承接挑戰
用@ tag任何一個TVB廣告客戶 (用@，如果post係public，被tag者將收到通知，請自行判斷私隱風險)

****
出postTemplate:
#noTVBchallenge
無綫新聞，出賣港人，抵制TVB廣告客戶！

1. 朋友A
2. 朋友B
3. 朋友C
請接受挑戰！

抵制 @DarlieHongKong

#noTVBchallenge
#無綫新聞 #出賣港人
#袁志偉下台
#黃淑明下台
#抵制TVB廣告客戶

推

我要cctvb無廣告

唔捨得抵制ali bb

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831
91

828 遮打#MeToo集會

透明膠紙+箱頭筆 痴電話LED燈 就出到紫色
透明膠紙+水筆+透明膠紙 封住就唔會甩色

頂，#1漏咗宣傳圖：

御藥堂
藥箱都變棺材箱

ali 不在抵制名單之上

今晚me too集會見

tvb偽人出活動好平咋wor200萬？？？？？

打倒港共政權嘅傀儡

成個package卦，TVB收好多
消息人士係咁講

出賣港人不得好死

push

CCTVB全體奶共員工齊齊落地獄
落去見六叔

G7 峰會其實已經比左手靚牌我地，唔跟只有輸

全民共識歸英？

TVB仲有咩藝人可言
有料個班一早走哂 淨低個d三尖八角又老又巢皮

落地獄呀

依個真，間唔中出去食飯睇到啲垃圾做戲真係打冷顫

唔好睇少，陳瀅好多代言ga

陳瀅個雞屎忽

樓上出文宣圖仲快過我

9月1日機場見

pish

推撚死tvb佢

陳凱琳都好多

tui bao kui

Push

依件好撚樣衰

係衰在樣衰都咁多代言

鞋抽

呢個會唔會有人想玩
有啲擔心推唔郁...

tui

我都抵制左TVB十幾年
但阿爸唔開TVB會死咁

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

一視同仁
林泳淘都要
對事不對人

黑人牙膏

可能係貪呢樣

721

唔緊要，照抵制TVB廣告商，見一個就去一個FB轟炸

屌死ttb

香港人！還拖！往死裏打！
828國泰@愛丁堡+#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

已留言 推

確實唔只CCTVB要捧場，所有CCTVB旗下偽人開騷都要到場支持。

612 721 811

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推
被捕人仕關注組

tvb 屌你老母

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

831

收到

Tui

借推

推有用post

up

Lm

仲有泳淘BB

打殘大台

響你捨得抵制ALI之前, CCTVB已經因為佢暗撐反送中雪緊佢了

抵制TVB好Easy，LIKE數就是力量，嚇怕廣告商

Facebook:
IG: sayno2tvb

TVB廣告客戶google sheet 名單 (消費前諗清楚):

TG 抵制廣告行動組:
TG 狙擊活動行動組:
TG channel:

樓豬呢啲仆街真係應該拉去腰斬 你鍾意嘅就唔抵制唔鍾意嘅就叫人抵制 你係咪戇撚尻 要搞TVB第一個就要抵制李佳芯 佢一個做代言拍廣告幫TVB賺嘅錢多過其他啲冇乜知名度嘅藝人

831民陣 91機場

tbb偽人收得少，唔代表巫鱔收得少，佢不嬲當公司啲人係乞兒

我冇話鍾意李佳芯喎

我係惠康員工，歡迎抵制惠康

唔好唔記得當初812我地點解要入機場

依家係警察不停開槍射頭射眼，仲大條道理

黑 警 還 眼

唔只係口號咁簡單，我地要警察為佢地做過嘅事負責

812咁成功，因為你同我都有參與

所以我地901一齊入機場

記得係 1PM 到機場吖

誓要討回公道、要政府正面回應我地嘅訴求

___________________________________________

Q：可能你會問，機場出咗禁制令，點解仲要入機場？

A：
禁制令=藐視法庭最多判幾月內(黃之峰坐左)

非法集結起步判幾月

暴動罪起步判3年以上至6年(梁天琦坐緊)

非法集會嚴重過藐視法庭啊
___________________________________________

明白個遊戲點玩未？？

每個禮拜都咁多手足俾人拉咗，分分鐘坐幾年甚至十年

你真係甘心佢地咁努力，然後我地白費曬佢地嘅心機？

有勇氣上街頭勇武
點解唔敢入機場？

雪啦雪啦
其他冇表態嘅去食屎啦

9月入機場

求幫推

【突發】【有圖】機場手足已淪為condom

佢連dior代言都有，可能睇中佢"鬼妹"樣
依家生埋仔，仲有奶粉代言

識得一個tvb宣傳部做嘅
話依排上面俾好大壓力

既然大家咁唔鍾意佢，我喺度post埋佢近呢兩個月代言嘅品牌

現代美容中心

Lancome

Swarovski 施華洛世奇

雪花秀

Love, Bonito

Fila

講多啲啦
我好鍾意聽呢啲消息

海馬 E36

摩牙

cctvb仲有啲咩藝人

UNFOLLOW 哂所有IG TVB藝人

大把啦，仲要搵到錢

del左好耐

認真，唔好以為講呢啲嘢，就當贏咗TVB
去洗版唔該

用搖控撳guide影張相，再tag 三個friend

已經被人雪左啦

我成年冇睇過tvb 既劇

我依3個月連tvb 都冇開

我平時又唔睇娛樂新聞

我真係唔知tvb仲有啲咩人喎依加

罷買TVB藝人產品

因為愛回家前幾集講打曱甴！
決定全家以後唔再睇！
仲有unfollow晒所有演員！
食屎喇！

個個好似你咁就好

幫你推

咁敏感嘅字眼都玩，嗰集講乜？
有冇去IG留言？

因為會買埋佢個ig ,fb,微博果埋。
又可能包埋佢套劇入面嘅宣傳

推 幾攰都要屌你呀 tvb

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手

警黑勾結 濫暴傷人
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

Tvb已經自己抵制咗

Yes

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 829遍地放映會 831劍指中聯辦 9月1參觀機場 9月2罷課 721 85 811警黑勾結無法無天

講緊代言

9月1機場見

黑人牙膏，不了